# Translation of Themes - Mynote in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Themes - Mynote package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2019-05-31 07:23:05+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Themes - Mynote\n"

#. Description of the theme
msgid "Mynote is a responsive, clean, Markdown friendly WordPress blog theme. It is based on Bootstrap 4 and Fontawesome 5. It is suitable for programming, business, technical, professional, niche and any kind of blogging sites. Mynote has landing-page templates so that can your highly customize your homepage, make your website unique and professional."
msgstr "Mynote 是一款具备回应式设计、简洁且对 Markdown 语法友善的 WordPress 部落格式布景主题。它以 Bootstrap 4 及 Fontawesome 5 为基础进行开发，非常适合开发者网站、商务网站、技术类网站、专业导向网站及各种类型的部落格网站。 MyNote 内建到达页面范本，因此网站管理员可为网站首页进行完整自订，让网站外观有独特、专业的外观。"

#. Theme Name of the theme
#: inc/template-tags.php:579
msgid "Mynote"
msgstr "Mynote"

#: inc/customer/layout.php:202
msgid "Social Icon Size"
msgstr "社群网站图示大小"

#: inc/customer/layout.php:206
msgid "Choose a preferred icon size."
msgstr "选择偏好的图片尺寸"

#: inc/customer/layout.php:208
msgid "Small - 32 x 32"
msgstr "小 - 32 x 32"

#: inc/customer/layout.php:209
msgid "Medium - 40 x 40"
msgstr "中 - 40 x 40"

#: inc/customer/layout.php:210
msgid "Large - 48 x 48"
msgstr "大 - 48 x 48"

#: inc/customer/layout.php:211
msgid "Extra large - 64 x 64"
msgstr "特大 - 64 x 64"

#: inc/customer/layout.php:224
msgid "Choose a preferred layout for footer section."
msgstr "为页尾区段选取偏好的版面配置。"

#: inc/customer/layout.php:220
msgid "Footer Location"
msgstr "页尾位置"

#: inc/customer/post-card.php:100
msgid "Would you like to display the border of the post card?"
msgstr "设定是否显示文章卡片的框线。"

#: inc/customer/post-card.php:97
msgid "Border"
msgstr "框线"

#: inc/customer/about.php:64
msgid "Mynote is a responsive theme (RWD, responsive web design). However, if you would like to disable RWD, here it is."
msgstr "Mynote 是一款回应式网页设计布景主题 (RWD，Responsive Web Design)。如需停用 RWD 功能，请在这里进行设定。"

#: inc/customer/about.php:61
msgid "RWD"
msgstr "RWD"

#: inc/customer/about.php:50
msgid "About"
msgstr "关于"

#: inc/customer/about.php:24
msgid "Mynote is an open source project on GitHub, any suggestions to improve this theme are welcome. Please visit:"
msgstr "Mynote 是一个 GitHub 上的开源专案，欢迎对这款布景主题提供改进建议。如有任何建议，请造访以下连结:"

#: inc/customer/about.php:18
msgid "About Mynote Theme"
msgstr "关于 MyNote 布景主题"

#: inc/customer/progress-bar.php:32
msgid "Progress Bar"
msgstr "阅读进度列"

#: inc/customer/layout.php:22
msgid "Layout"
msgstr "版面配置"

#: inc/customer/homepage.php:31
msgid "Scrolling down button"
msgstr "向下卷动按钮"

#: inc/customer/post-card.php:26
msgid "Post Card"
msgstr "文章卡片"

#: inc/customer/post-page.php:27
msgid "Post Page"
msgstr "文章页面"

#: inc/customer/navbar.php:35
msgid "Navbar"
msgstr "导览列"

#: inc/customer/post-page.php:116
msgid "Comment Section"
msgstr "留言区段"

#: inc/customer/post-page.php:106
msgid "Author Card"
msgstr "作者卡片"

#: inc/customer/post-page.php:96
msgid "Featured Image"
msgstr "精选图片"

#: inc/customer/post-page.php:86
msgid "Post Author and Date"
msgstr "文章作者及发布日期"

#: inc/customer/post-page.php:76
msgid "Breadcrumb"
msgstr "导览标记"

#: inc/customer/homepage.php:34
msgid "Would you like to display the scrolling down button? (desktop version)"
msgstr "设定是否在桌面版网站显示向下卷动按钮。"

#: inc/customer/post-card.php:89
msgid "Would you like to display the footer of the post card?"
msgstr "设定是否显示文章卡片的页尾。"

#: inc/customer/post-card.php:78
msgid "Would you like to display the header of the post card? (Post thumbnail is located on this section. Choosing `No` will hide it.)"
msgstr "设定是否显示文章卡片的页首。文章缩图会显示在这个区段，选取 [否] 以隐藏文章缩图。"

#: inc/customer/post-card.php:75
msgid "Header"
msgstr "页首"

#: inc/customer/layout.php:156 inc/customer/layout.php:173
msgid "Adjust the number of columns per row."
msgstr "设定内容列的每行栏位数量。"

#: inc/customer/layout.php:152 inc/customer/layout.php:169
msgid "Columns"
msgstr "版面栏位数量"

#: inc/customer/layout.php:124 inc/customer/layout.php:140
#: inc/customer/layout.php:190
msgid "Choose a preferred layout for desktop version."
msgstr "为桌面版网站选取偏好的版面配置。"

#: inc/customer/layout.php:120 inc/customer/layout.php:136
#: inc/customer/layout.php:186
msgid "Sidebar Location"
msgstr "资讯栏位置"

#: inc/customer/layout.php:48
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: inc/customer/layout.php:40
msgid "Archive"
msgstr "汇整"

#: functions.php:215
msgid "Add widgets here to appear in your sidebar on archive pages."
msgstr "在这里新增小工具便能显示于汇整页面的资讯栏。"

#: functions.php:213
msgid "Archive Sidebar"
msgstr "汇整页面资讯栏"

#: functions.php:205
msgid "Add widgets here to appear in your sidebar on homepage."
msgstr "在这里新增小工具便能显示于首页的资讯栏。"

#: functions.php:203
msgid "Homepage Sidebar"
msgstr "首页资讯栏"

#: functions.php:155
msgid "Add widgets here to appear in your sidebar on blog posts."
msgstr "在这里新增小工具便能显示于网页文章页面的资讯栏。"

#: searchform.php:19
msgid "To search, type and hit enter."
msgstr "输入关键字后按下 Enter 键进行搜寻"

#: comments.php:58
msgid "Comments are closed."
msgstr "留言功能已关闭。"

#: comments.php:44
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: inc/template-functions.php:292
msgid "Email"
msgstr "电子邮件地址"

#: inc/template-functions.php:281
msgid "Name"
msgstr "留言者姓名"

#: inc/template-functions.php:262
msgid "Your email address will not be published."
msgstr "发布留言必须填写的电子邮件地址不会公开。"

#: inc/template-functions.php:256
msgid "Write a Reply or Comment"
msgstr "撰写回覆或留言"

#: inc/template-functions.php:255
msgid "Send"
msgstr "送出留言"

#: inc/template-functions.php:223
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的留言正在等候审阅。"

#. translators: %s: days
#: inc/template-functions.php:213
msgid "commented %s ago"
msgstr "发布于 %s 前"

#: inc/template-functions.php:148
msgid "(Edit)"
msgstr "(编辑)"

#: inc/template-functions.php:148
msgid "Pingback:"
msgstr "自动引用通知:"

#: inc/template-functions.php:76
msgid "read more"
msgstr "阅读全文"

#: inc/customer/progress-bar.php:189
msgid "Border Color"
msgstr "框线色彩"

#: inc/customer/progress-bar.php:179
msgid "Text Color"
msgstr "文字色彩"

#: inc/customer/progress-bar.php:158
msgid "Custom"
msgstr "自订"

#: inc/customer/progress-bar.php:157
msgid "As same as website menu"
msgstr "与网站选单相同"

#: inc/customer/navbar.php:348 inc/customer/progress-bar.php:156
msgid "Default"
msgstr "预设"

#: inc/customer/progress-bar.php:154
msgid "Choose a preferred color pattern and apply it to the progress bar."
msgstr "选取偏好的色彩模式并套用至阅读进度列。"

#: inc/customer/progress-bar.php:150
msgid "Color Pattern"
msgstr "色彩模式"

#: inc/customer/progress-bar.php:142
msgid "Would you like to display a percentage number on the progress bar?"
msgstr "在阅读进度列上显示阅读进度百分比数字。"

#: inc/customer/progress-bar.php:139
msgid "Display Percentage Number"
msgstr "显示百分比数字"

#: inc/customer/progress-bar.php:131
msgid "Would you like to display a progress bar while reading?"
msgstr "阅读时显示阅读进度列。"

#: inc/customer/progress-bar.php:128
msgid "Display Progress Bar"
msgstr "显示阅读进度列"

#: inc/customer/navbar.php:311
msgid "Placeholder Color"
msgstr "预留文字色彩"

#: inc/customer/navbar.php:303
msgid "Would you like to display a search bar in header navbar area?"
msgstr "在页首导览列区域显示搜寻框。"

#: inc/customer/navbar.php:300
msgid "Display a Search Bar"
msgstr "显示搜寻框"

#: inc/customer/navbar.php:205 inc/customer/navbar.php:264
msgid "Link Hover Color"
msgstr "连结游标暂留色彩"

#: inc/customer/navbar.php:194 inc/customer/navbar.php:254
msgid "Link Color"
msgstr "连结色彩"

#: inc/customer/navbar.php:182 inc/customer/navbar.php:195
#: inc/customer/navbar.php:206 inc/customer/navbar.php:219
#: inc/customer/navbar.php:232
msgid "This option is for homepage only."
msgstr "这项设定仅套用至首页。"

#: inc/customer/navbar.php:181 inc/customer/navbar.php:242
#: inc/customer/navbar.php:331 inc/customer/progress-bar.php:167
msgid "Background Color"
msgstr "背景色彩"

#: inc/customer/progress-bar.php:51
msgid "Customize the color pattern of the page progress bar."
msgstr "自订页面阅读进度列色彩模式。"

#: inc/customer/progress-bar.php:50
msgid "Color"
msgstr "色彩"

#: inc/customer/progress-bar.php:42
msgid "The basic settings of the page progress bar."
msgstr "页面阅读进度列基本设定。"

#: inc/customer/progress-bar.php:41
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设定"

#: inc/customer/navbar.php:61
msgid "Search Bar"
msgstr "搜寻框"

#: inc/customer/navbar.php:53 inc/template-functions.php:303
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: inc/customer/navbar.php:45 inc/customer/layout.php:32
msgid "Homepage"
msgstr "首页"

#: inc/template-tags.php:579
msgid "Theme by"
msgstr "本站采用的布景主题为"

#: inc/template-tags.php:575
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留一切权利。"

#: inc/template-tags.php:575
msgid "Copyright"
msgstr "著作权"

#: inc/template-tags.php:516 inc/template-functions.php:189
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: inc/template-tags.php:463
msgctxt "%s"
msgid "written %s ago"
msgstr "发布于 %s前"

#: inc/template-tags.php:456
msgid "%1$s @ %2$s"
msgstr "%1$s%2$s"

#: inc/template-tags.php:432
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: inc/template-tags.php:395
msgid "Read"
msgstr "阅读"

#: inc/template-tags.php:375
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: inc/template-tags.php:334
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: inc/template-tags.php:231
msgid "Last"
msgstr "最后"

#: inc/template-tags.php:230
msgid "Last Page"
msgstr "最末页"

#: inc/template-tags.php:223 comments.php:53
msgid "Next"
msgstr "往后"

#: inc/template-tags.php:222
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: inc/template-tags.php:205
msgid "Current Page"
msgstr "目前页面"

#: inc/template-tags.php:195 comments.php:52
msgid "Previous"
msgstr "往前"

#: inc/template-tags.php:194
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: inc/template-tags.php:187
msgid "First"
msgstr "最前"

#: inc/template-tags.php:186
msgid "First Page"
msgstr "第 1 页"

#: inc/template-tags.php:176
msgid "Page navigation"
msgstr "页面导览"

#: inc/template-tags.php:101 inc/template-tags.php:617
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: search.php:24
msgid "%s Search Results for %s"
msgstr "%s 个「%s」的搜寻结果"

#. Template Name of the theme
msgid "Landing page"
msgstr "到达页面"

#. Template Name of the theme
msgid "Landing Page (full)"
msgstr "到达页面 (全萤幕)"

#: header.php:73
msgid "Toggle navigation"
msgstr "开启/关闭导览列"

#: header.php:59
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: single.php:121 single-product.php:98
msgid "Next Post"
msgstr "下一篇文章"

#: single.php:120 single-product.php:97
msgid "Previous Post"
msgstr "上一篇文章"

#: single.php:104 single-product.php:87 page.php:73
#: template-parts/page/landing-page.php:76 loop.php:68
msgid "Sorry, nothing to display."
msgstr "很抱歉，没有可供显示的内容。"

#: single.php:84 single-product.php:70 page.php:64
msgid "Last modified: "
msgstr "最后修改日期:"

#: single.php:74 single-product.php:60 page.php:56
#: template-parts/page/landing-page.php:66
msgid "Pages:"
msgstr "页次:"

#. Template Name of the theme
msgid "Landing Page (simple)"
msgstr "到达页面 (简单)"

#: 404.php:30
msgid "Return home?"
msgstr "返回首页"

#: 404.php:28
msgid "The page you are looking for does not exist or it may have been moved."
msgstr "要求的页面不存在，或页面已移除。"

#: 404.php:20
msgid "Page not found"
msgstr "找不到符合条件的页面"

#: functions.php:195
msgid "Add widgets here to appear in your homepage intro section."
msgstr "在这里新增小工具便能显示于首页简介区段。"

#: functions.php:193
msgid "Homepage Intro"
msgstr "首页简介"

#: functions.php:185
msgid "Add widgets here to appear in your homepage middle section."
msgstr "在这里新增小工具便能显示于首页中央区段。"

#: functions.php:183
msgid "Homepage Middle"
msgstr "首页中央"

#: functions.php:173
msgid "Sticky Sidebar"
msgstr "固定位置资讯栏"

#: functions.php:165
msgid "Add widgets here to appear in your footer."
msgstr "在这里新增小工具便能显示于网站页尾。"

#: functions.php:163 inc/customer/post-card.php:86 inc/customer/layout.php:56
msgid "Footer"
msgstr "页尾"

#: functions.php:175
msgid "Add widgets here to appear in your sidebar on blog posts and archive pages."
msgstr "在这里新增小工具便能显示于网站文章页面及汇整页面的资讯栏。"

#: functions.php:153
msgid "Sidebar"
msgstr "资讯栏"

#: functions.php:141
msgid "Social Links Menu"
msgstr "社群网路连结选单"

#: functions.php:140
msgid "Footer Menu"
msgstr "页尾选单"

#: functions.php:139
msgid "Sidebar Menu"
msgstr "资讯栏选单"

#: functions.php:138
msgid "Header Menu"
msgstr "页首选单"

#: pagination.php:26 inc/template-tags.php:212
msgid "Page"
msgstr "页次"

#: pagination.php:25
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: pagination.php:24
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#. Theme URI of the theme
msgid "https://terryl.in/en/repository/mynote/"
msgstr "https://terryl.in/en/repository/mynote/"

#. Author URI of the theme
msgid "https://terryl.in"
msgstr "https://terryl.in"

#. Author of the theme
msgid "Terry Lin"
msgstr "Terry Lin"